點解林作bachelor讀數都做到Bar?

佢點樣轉到做bar?

其實唔難，讀理科基本上範範都接得上

有錢就讀到LLB/JD
不過過唔過到PCLL就真係睇自己

Manchester JD
搵得最多錢嘅soli 通常本科都唔係讀law

唔係pcll ，llb 有錢就讀到

林作（Joseph Lam）（1989年－）是一名香港補習導師、政治人物，曾為大律師。他初中便已前往英國升學，先後就讀哈羅公學和牛津大學基督堂學院數學系，後在比牛津大學排名低很多的倫敦法律學院(College of Law, London)取得法律文憑，再返回香港於香港大學取得法學碩士。2014年他獲得大律師公會頒發沈澄紀念獎學金，曾執業於張奧偉爵士大律師事務所（Sir Oswald Cheung's Chambers），唯於2017年頭宣布放棄高薪厚職，轉投娛樂圈。

College of Law 既GDL?
但佢唔駛考PCLL都得?

佢兩樣都冇讀

佢有讀PCLL架

Oxford BSc -> College of Law GDL -> HKU PCLL?
者係Wiki錯唔係HKU LLM?

佢明明讀數點解唔教數而要教英文

1. Oxford 嗰個應該係BA
2. 有HKU LLM 但邊間PCLL就唔係好記得，但肯定有讀

同埋佢畢咗業幾年而家個BA應該升級咗做MA

oxbridge math啲 MA真係

者係佢第一步係讀GDL先?

唔重要丫
總之佢讀完GDL考晒conversion再讀埋PCLL咪可以做bar

我係想知佢點轉

同埋搵唔到佢讀邊間PCLL

咩點轉，讀個GDL咪得囉